著鞋都有黃藍？

睇圖啦！除左M記罷港鐵，記住罷埋藍底NIKE 同 ADIDAS

不如講下有邊對著得

咁要講埋Vans CONVERSE FILA嗰啲

FILA 比大陸買左

New balance, Mizuno都得

同埋Puma

Thx🙇🏻

冇研究呀
淨係知唔着得

屋企得返對中國造嘅白飯魚應唔應該繼續著

算罷啦,為D無謂野去罷
做返D有效率既野好過

買左中港澳渣

比起中資同代言 Vans取消手足參賽資格最撚仆街

converse 俾nike買左

乜都罷其實好on9，其實落架中國關於火箭嘅商品同奶共有咩聯繫。

你話Vans將抗爭鞋取消資格就唔同講法

好撚on 9
日擺夜擺，自己整囉咁
買對鞋都話奶共，你唔好著呀笨

好撚老實 根本唔撚會理。

捉到一隻港豬

樓上個個都係，你唔話佢

大把黃店供應商咪又係大陸 罷埋佢囉
無野搵野黎搞

香港既運動店咪又係franchise
允記 太古 壟斷

樓主成日整埋濕9圖 乜9都罷 之前仲話咩啲嘢食原材料係支那所以要罷 on99 唔撚理佢
Adidas 奶共就不嬲 Nike鬼有 火箭之前下架係支那政府下 照樓主邏輯 一部戲唔過支那standard冇得喺支那上映都會係奶共

好多波鞋撚衝哂出黎
唔敢接受自己啲波鞋全部都係藍

藍店罷
uniqlo d衫支那做 罷
唔使著衫出街

Adidas搵劉亦菲開始就已經罷買罷著
但係nike係中國下架睇落似marketing多啲
反正幗人唔買 就無謂哂位

ok，聽日開始赤腳

不如戒左m記先